屎萊姆個仆街係韓國發高燒搭飛機返香港

上機播毒，正自私仆街

垃圾屎

推撚爆佢

stop making stupid people famous

第一日知條撚屌咁柒賤?

幾時再上返四川

病又唔撚帶口罩，希望佢可以病死！

病咗搭飛機都要拍片？
條片有咩意思？

邊撚個黎？

佢為咗左KEEP1日1片乜春狗屎垃圾都拍架啦

當自己係嗰d明星臭雞？

Stop making ugly people famous

又幫條友呃CLICK RATE

Who.jpg

四川辣王今日嚟踩踩點

佢真係好撚樣衰

屎萊姆當年玩神抄上位
係gp搞埋d小圈子
人地幫你手，多謝感激都冇，
仲自己領晒功勞，自己袋晒d錢。

樣樣衰衰成日以為自己好型仔
youtube出埋d扮野垃圾片

躝返去大陸啦

佢知唔知當年沙士係因乜事由支那傳左落黎香港架?

推到條仆街道歉

條友禿頭

啲拍攝抄足ming仔

咪撚㩒條Link 刷rating la Diu...

details?

出境個陣唔洗探熱？

入境嗰陣唔係有探熱咩

佢都有35萬訂閱

樣又衰，人又鳩屎都有人睇
就知道香港質素去到邊

記得佢n年前拍片話自己有病毒性腦炎差d死 仲話無得醫 但依家就生勾勾

RIP

點解唔死？

其實真心想知點解咁樣衰都上到位，又唔係好笑 ，仲有咩雲吞叫埋雞，呢3個見到都不安，但仲有咁多人睇

會唔會輕微發燒就吹到自己就死搏同情？
無睇條片

佢本身係神抄做架喎

擺條lin出嚟做咩

本身唔識佢
多謝樓主介紹
訂閱左 我會每日都睇佢啲片

咪撚擺link啦

傻閪英皇

講還講

點解可以咁冇公德心？

點解有人可以咁樣衰之餘 揀眼鏡嘅taste都咁差
成個on9 咁

韓國出境係咪冇探熱

報定俾入境處、衞生防護中心

唔屌你以為自己好撚型

又乜撚野人黎

人無恥便無敵

雲吞叫埋雞就睇女姐 呢件有咩好睇

佢老婆好似正常少少？

點解要日日都講佢呢?
曲線宣傳?

睇醫生又拍一條
好返咗又拍一條

跟住多謝班支持者佢無事又一條
1星期就有4條片

題材都幫佢諗埋
我係咪有做youtuber嘅潛質
我要做下一個屎萊姆

英皇打手

我真係唔佢點解紅
又肥
又樣衰
拍d片又唔係好睇有創意
成撚日乜鳩開箱，食辣野
條女又成隻大陸雞咁
仲要簽撚埋英皇d濕鳩公司
香港觀眾品味真係差到仆街

冇公德心

上機無口罩，俾你兜泡菜機場無口罩
抵港後都唔戴口罩，周圍播菌播毒
屎萊姆真係好自私

所以而家娛樂圈咪愈撈愈廢,根本無新意

衷心希望屎萊姆無事咁好彩啦
嚟多場sars/中東呼吸綜合症
死十次都唔夠填命

點解會過到安檢?

佢同rose ma有份個mv
見到thumbnail都覺得
點解佢地可以咁自戀
同佢個樣真係唔岩feel囉

真係幾仆街，罩都唔戴個，仲拍片，on9

越反越紅

正常既扮可愛假人囉

去到YOUTUBE首頁見到隻歌個封面忍唔住即刻禁走佢,好樣衰

條死肥系見到就反胃

禁個鐘仔下次再睇 聽日六點半同樣時間見

連/高登反邊個紅邊個

通常依加仲戴呢款眼鏡果啲人都係以為自己好型，同埋肥仔戴最Match 果種格。

之前成日都話減肥又私人健身教練又私人營養師
點解仲係咁撚大份

個期有人上黎宣傳入去睇過D片既封面,減緊肥又去美國食好西,減條毛咩

直情唔掂，中女chok住把聲，好嘔心

香港做youtuber真係易撈 ,乜野狗屎垃圾都可以拍一餐比人睇 唔洗用腦

屌係咪咁多小學雞呀CHILD登
咁既垃圾都500幾個LIKE

推到佢仆街含家產

副橙色框眼鏡

其實最反感係條友好撚功利
乜都係有利可圖先會去做
之前有期做乞衣r sponsor
又同紅過自己嘅柒頭大j 撚屌r 合作搞group

講真
條友出身係神抄入面做既2 打6
厄個打機gp 打完齋唔要和尚
今日做緊嘅野只係從前嘅放大版

去大陸撈唔掂 hk 眼紅hk utuber 掘起冇自己份
就飛起自己家室返hk 玩
難為佢老婆自己一個係大陸吸毒氣

呢啲人，難聽d 講句唔配有一個對佢咁好嘅家人

有冇咁冇公德心

咪click入去幫條垃圾up view

叫佢道歉啦

我好耐之前都係睇過幾集 都係睇吓有興趣淘寶嘅野 但係真係冇吸引會去追..... 嗰啲咩office, 日常嗰啲根本唔會睇

希望佢燒撚死

都幾諷刺喎
韓國冇病嗰啲又走去戴口罩
有病嗰啲又唔帶口罩

佢老婆都唔係咩好人啦，教中學個陣對學生mean到仆街，又無料，唔做老師簡直係佢做得最好嘅事

如果佢帶咗啲惡菌返hk 我第一個捉佢當乳豬咁燒

當年沙士咪因爲呢啲仆街囉，係外地感染病毒，之後仲要唔帶口罩，明知自己病都仲要唔做好保護措施 ，我屌你老母仲要拍條片話自己病，第時香港再爆大規模感染，真係多得呢位YouTuber唔少

More

啱丫，果兩條友又毒又柒，又勁狗公
但佢地覺得自己好紅

幫推

邊撚個來？

事實連登愈反愈紅

屌你地咪再反喇

仆街

真係好撚仆街

好想屌

咩波仔咪仲on9

[size=5][/size=5嗰條屎忽仔 ]

得罪講句
佢真係好撚樣衰

怕咩得罪 事實

係支那整垃圾手機game
蝕撚到要問屋企人借錢
之後返先死返黎香港拍片
死耶撚

最搞笑係啲女又肯同佢地拍片

咪撚㩒落去，話撚知佢死

啲女咪又係博上位

屌你老母

咁撚樣衰就帶面具拍片啦

Detail? 到底屎嫂點解會擇佢埋單？有錢仔定搞大左定傻Q左？

好撚狗 有咩豬流感就係呢啲蠢撚做

願聞其詳

錦光堂耶撚

條肥仔 不嬲都係咁架啦 依為自己講野好好笑
同其他youtuber拍片又爭野講 明明條片係人地拍

仆街到

一隻有浮誇表情既豬, 會紅都係正常

睇到個post仲要好多人關心佢
話咩好心痛
完全無人屌佢唔帶口罩 高燒搭飛機

又咪靠微辣個名 啲女先肯同佢地拍

喺mv入面？因為淨係睇左頭嗰到
見到屎同rosema扮情侶d互動頂唔順即dislike quit
佢真係唔好以為自己好靚仔好上鏡啦

屌佢老母屎萊姆 佢仲有個澳門狗阿soul幫手 尼幾排仲多左個死毒撚阿念

本身唔睇呢個post都唔撚識佢

屌...
原來宜家興呢味?
係我年紀大太out定係點?

題外話

一日一片真係好多垃圾出品

屌咪鬼貼link啦

有都俾佢del咗啦

但個post成千正評喎

真係好憎呢條肥撚，幾廿歲扮後生扮搞笑，屌你老母

有傳染病要點做？
緊係去機場依啲多人嘅地方啦屌你

就黎呼吸緊都要拍片公佈

哇 好有趣呀
本身唔識佢 多謝介紹
等我睇晒佢啲片先

呢兩條柒頭就以為係因為自己名氣

咪禁入去

帶毒坐飛機 屎萊姆死老母

推

點解你地仲要睇 ？

其實依件人形豬係邊到人
啱啱支那落黎？

英皇明日之星

YouTuber之中最討厭呢條友

柒過龍

推上報

條肥佬啲門牙有好大條gap
好心講野就唔好露樣啦
所以話youtuber係樣衰先會做
大撚又光頭既
不過啲架妹好正

好似係大學Ocamp識，屎萊姆做組爸

連登仔都幾撚無用 剩係識係到圍爐屌 咁撚把炮就係YouTube 玩殘佢啦

個嘴好撚似詹瑞文

好多日本人英文差

直線宣傳喎屌你老母

認真講 條友真係好撚柒樣衰

證明香港做youtuber最緊要係勤力
樣 內容wtc
我都唔鍾意呢條友
不過不得不佩服佢真係好撚勤力up片up得好密

垃圾

發燒唔撚戴口罩 屌你老母
你死你事呀仆街肥撚樣
你惹撚到香港人 我真係屌爆你老母
如果要惹就惹睇你班垃圾00 10後好啦
咁你就可以係陰間拍冥府開箱
班00後就可以落去繼續訂閱你啦

佢唔係有個正家姐真係搵鬼睇

其實連登仔係度話推到佢道歉，推到佢仆街，又有咩用？
我唔知呢個屎萊姆有冇接廣告拍片，
但之前又有另一個youtuber 金鈴 之前又係被連登仔起底又係威係勢話推到佢仆街，仲開左5,6個post，推到咁上下，咪又係沉底冇晒聲氣。
人地又照樣拍片，又接多幾個廣告，繼續搵錢，然後班盲粉繼續睇片
真係冇咩用